畫家即將刑滿出獄 將於1月5日就7.1佔領立法會案申請保釋

去年7.1佔領立法會案，藝人王宗堯等11人被控暴動，連同因進入立法會會議廳被票控的范姓被告，各人分六案昨再訊。辯方透露，大部份人包括王宗堯均不認罪，其餘人士則需索取法律意見。控方申請將所有案件合併，但法官認為被告爭議點或指控各有不同，部份案件或須分拆，將案件押後至明年3月26日處理分案事宜。

各人涉及六宗案件，分別被控暴動、進入或逗留在會議廳範圍、刑事毀壞及非法集結等罪。

畫家潘浩超正就非法集結及刑毀等案件服刑，他服刑完畢後，欲就本案申請保釋，法官將其保釋申請定於明年1月5日處理。

又一條好漢，出黎壯大黃圈

推

畫家出到嚟
我諗佢都係從此匿埋唔再出嚟
之前喺入面受過無比的屈辱

畫家本身有d問題
所以唔好俾佢再出黎啦

本身可能以為白卡唔洗坐

就算係有問題 都清醒過好多所謂「香港人」
我屌你老母

呢啲傻佬跟住大圍一齊玩姐

出黎一陣又入走坐過啦

鼓勵佢出黎即係推佢去死
唔通想畫家做浮屍？